唔係要物資 而係要撤離

唔好再花時間諗點樣送物資入去守耐 D ! 而係諗下有冇方法等入面人出到黎!

入紅磡站路軌出嚟得唔得